[集思廣益]

圖中有幾多個'7'？

正皮：11個或以上
負皮：10個或以下

我睇到7個咋
但有人話13個